覺唔覺去睇棟篤笑 要扮識笑先值回票價

有時唔明笑點 其他人又笑
硬係要笑埋一份 扮晒好識笑咁
同埋總會有d人講到得自己識得笑咁
好撚噁心

係你唔明姐 唔好講到個個都好似你咁

總有呢班人

緊係由開場笑到收場啦

樓主睇開熱狗？

要嗌"回水"先值回票價